林鄭賣港求榮遺臭萬年,學生捨命救港流芳百世

請廣傳

林鄭賣港求榮遺臭萬年
學生捨命救港流芳百世

我本是一位中產階級的人士，在香港出世，在香港讀書，在香港生活，我亦經歷過港英政府統治，亦經歷了共產黨統治香港二十載有餘，亦清楚港共政權多年來對香港的管治問題。

自1997年起，董建華先生上任特首，已經開始透過特別渠道向民意調查代表鍾庭耀先生多次施壓，要求停止對特首作出評分的民調，由那一天開始，港共政權已經不願意接受民意，在2017年林鄭月娥女士跟曾俊華先生的特首對決，民意有五十多個巴仙歸於曾俊華先生，但最後特首之位亦歸於民意不足三十巴仙的林鄭月娥女士取得。

林鄭月娥女士在當公務員時，已經發揮其剛愎自用的本色，一直利用制度暴力施行逆民意的暴政，暴政如下：
1。強行逆民意拆卸皇后碼頭，事至今天亦不了了之。
2。2007年要清拆囍帖街，政府宣佈暫緩，但又假意跟民眾商討，最後亦是偷步清拆，變成今日的囍匯
3。興建鐵路高鐵港珠澳大橋，多次超支，浪費公帑，甚至我們亦有懷疑有內地狗官藉工程過水濕腳，貪之無盡。
4。興建明日大嶼，用高成本獲取低收益，沒有認真了解香港迫切的問題，甚至我們亦懷疑此舉亦是把香港多年來的儲備全數送給中共政權。
5。修訂「逃犯條例」，總商會，多個團體亦已經表示反對，引發100萬人上街，依然剛愎自用，繼續二讀，最後爆發社會衝突。

還有很多項目亦令人人神共憤，我亦不想再數。

今日香港警察自721事件後，製造無警時份，一直都不為事情向公眾道歉，讓群眾情緒繼續升溫，林鄭狗賊𥘵護警隊所為匪而所思，不知所謂。8月份警察更將武力升級，近距離射擊，水平線射擊，又沒有委任證的情況下在831太子站車廂內亂棍打香港市民，多次違反警察通例，又以「曱甴」稱呼香港市民大眾但事到此今10月2日。
香港警隊都不會為自己所做的過錯負責任，甚至在下午四時就不斷製造謊言，欺騙無知大眾，甚至講出帶有種族歧視言論「yellow object」去形容民眾。
「謠言止於智者」又出自那位江sir口中，簡直就是當我們香港市民都是白痴，弱智，如果你就是所謂的「智者」，為何今日大部份香港市民以「黑警」「黑社會」稱之，請好好檢討之。

林鄭狗賊在9月份才把條例撤回，已經為時已晚，政府與民眾兩者的仇恨值升溫到已經不可收拾的地步，今日唯有「五大訴求，決一不可」，才能讓事情平息。

在此，我亦跟一些愛國人士講一講，愛國是一種情懷，是一種對自身的民族要有「尊嚴的自覺」，要為自己的民族進步，是需要不斷反思，不斷檢討，而不是經常性仇視敵國，製造「襯家」，而是要有「修身齊家治國平天下」的中心思想為大前題。

有愛國人士經常講，英國人賣鴉片毒害我們中國人。
那你們又有沒有想過，沒有「買」，又何來「賣」。
這個問題歸根究底就是當時清政府無能，腐敗，自恃天朝大國，不會對此產品作出了解及報告，直至後來才有林則徐先生覺醒，「虎門銷煙」，引發「鴉片戰爭」
無奈「天朝大國」自乾隆皇帝後一直沉醉著，漠視西方工業革命帶來的進步，最後清政府在隆隆炮聲戰敗，簽下不平等條約「南京條約」。

1898年有梁啟超與康有為等知識份子提出變革，希望可以用知識去救起整個清政府，但最後慈禧太后又將此等士子趕盡殺絕。

八國聯軍戰役，北京城中捲起義和拳民旋風，自稱刀槍不入，水火不侵，白痴清政府又信其能力，讓他們「扶清滅洋」，四處殺害外國人及傳教士，導致八國聯軍戰役，當時北京城有很多知識份子是助八國聯軍打開城門，讓聯軍攻入之，最終清政府又要自食其果。

今日香港政府管理層正是如此無知，在其位無能管治，出賣港人，逆民意，殘害百姓，今日不推翻此狗賊管理層，又等待何時？

你的所謂愛國，你想做梁啟超康有為之流？還是義和團民？悉隨尊便。

在中國歷史上，諸葛亮可算是一位大家心目中又有愛國情操，忠君愛國，而且有著智慧的人。
在當時，劉備入主四川，諸葛亮用較為嚴厲的法治去治理蜀國，有鑑於東漢時期政府腐敗無能，讓國家敗在宦官外戚手中，導致黃巾民變，軍閥割據。
諸葛亮深知國家的腐敗，是由管理層所引致，而不是人民本身，用重典，是在於官員，約束官員的一切，即使諸葛亮失街亭斬馬謖，自貶官員以謝罪之，林鄭狗賊呢？

今時今日港共政權，高官問責制蕩然無存，人民對官員的約束力大大削減，功能組別又是「搵鳩人笨」，香港又怎會不亂？

何君堯此流乃屬秦國宰相李斯，賣弄小聰明，為了討好執政者，甚至想要將香港所有士子殺之而後快，他所作所為跟「焚書坑儒」無異，最後他換來下場是被腰斬收場，何君堯此等狗賊，應該要千刀萬剮，凌遲處死！

我本人亦是深諳中國歷史，何君堯假如你想訂立中國歷史為必修科，我相信今天的士子會比起現在更加激烈！你即管試試！不是要燒你辦公室這麼簡單，是要抓你出來行酷刑對待你！

總結以上我所講，我依然都是中國人，我的血液及基因都是沒法改變，但我們社會是需要不斷進步，要以人民為根本，我們要的是一個有認受性，可以代表著我們香港人的行政長官，而不是要為了討好共產黨，漠視民意的行政長官。
今日士子們在武力不對等的情況下，依然向前衝，作為長者前輩的你們，你們有羞愧過嗎？盼望的是讓你們也醒覺起來。

五大訴求，缺一不可
願榮光歸香港

最後武士

up

推

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

漏咗一地兩檢同故宮博物館

就係一地兩檢過咗令佢真係以為自己好撚打得

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Pushq

721

型呀！